(世界大戰)咁凍天時一句講哂,羊腩煲定煲仔飯

二揀一

羊腩煲
煲仔飯

羊腩啦梗係

港女一定揀煲仔飯
羊腩咁肥

煲仔飯開始力追

仲好記得上年好興邪惡芝士煲仔飯

羊腩煲仔飯

羊腩煲 食少啲皮
依家嘅煲仔飯好多都唔夠火喉

利申港女

尋日食左個羊腩煲加條魚
不過唔平 但係羊腩唔膻唔癡牙幾正

jerjer雞煲